人當狗咁養係大陸人先做到

今日去迪士尼啲大陸人睇唔住個細路
索性搵條狗帶綁住
個細路想扯開條狗帶但扯唔開
死死地氣跟住主人後面行
見到唔只一個家長係咁
今日見到起碼有6個都用
拖實個細啱係咪咁難?

影相都索撚住條狗帶

因此大陸細路比人偷走係十常八九 跟住斬哂細路手手腳腳做乞兒

羅湖大把依種細路

完全係各有各行
同帶狗散步無分別

A餐:做蝗蟲
B餐:做狗

d大陸細佬又癲又嘈，其實我好讚成佢做法

眼見啲大陸人自己有自己行睇電話
個細路就後面跟住行
同個大人無交流
其實專注陪住個細路就唔需要狗帶

剪埋條繩咪得囉

d 大陸人覺得咁養好架

毫無尊嚴可言
人畜就係咁培養出嚟

唔畀D細蝗蟲周圍亂走，算係蝗蟲裡面之中有品德個類

歐美用先架喎

咁又未見過西人用

用又話人養狗
唔用又話人唔管個細路

明明歐美用先 又插大陸人

唔係幫大陸人
但連登仔啲思考邏輯真係

香港都係將啲人當狗養

觀感上的確係養狗咁
當然我係聽到佢講普通話先話係大陸人
如果見到果個係西人
我都會話個西人好似養狗咁

好似外國都有類似既野

知唔知咩係safety harness?

我覺得家長做得啱 幾歲嘅小朋友 本身就係好動嘅年紀 好多時唔會聽你講嘢 教又好打又好 都係會跟天性而為
一個唔覺意衝咗岀馬路 / 被人拐咗真係喊都無謂

屋企細小朋友無得揀
落街行吓唔使比人放狗咁放掛

個細路起碼8歲 你搵個2歲嘅嚟比

個細路起碼8歲都有
其實係咪專注於個細路多啲
咪唔使挷住咁樣衰

你標題係話「得大陸人先做到」

八歲畀盡咪小二 都未有自控能力住 樣衰啲好過發生慘劇
去到迪士尼有得玩又亂走 父母煩 撞到行人又乞人憎
不過影相好心就解咗佢啦

屌係咪低質到咁呀
樓豬d圖個細路咁撚大個 箍住手
鬼佬果d比人學行
咁都話一樣？！

自己上YouTube 睇下啦，
果條野係英國牌子，

小二點會無自控能力
响迪士尼都發生到慘劇就真係抵佢發生慘劇喇

智力一樣喎

真的很牛逼！

十幾年前已經見外國人咁綁

可以手拖手但佢無咁做
選擇用狗帶
眼見大人前面行都無望吓後面個細路
見到都慘

人地做好心費時撞黎撞去俾人鬧你又歧視佢地

自控能力同幾多歲有咩關係

應該同智商有關係
正常小二智商係自控到
唔正常正三十歲都要照挷

絕無歧視
只係見到個細路想爭脫手扣
又除唔到表情又痛苦
見到覺得慘

大人都似狗啦 一隻隻踎係街邊 好似d狗sit等主人咁

使唔使補番句
人當狗咁養西人都做到

唔理咩原因 睇上去真係覺得似拖住寵物咁 仲要咁高大
人係可以教 唔係咁樣綁住佢
細個都無依d繩 都可以拖實隻手

仲要週地痾屎 主人都唔清理

終於有人睇到重點
好撚多低質護主犬一見到講大陸人就衝晒出黎

無錯
咁大個人都綁住
比同學仔見到真係無面

依家個社會好反智
小朋友出街用狗帶
狗仔出街坐BB車

一睇就知樓豬未湊過小朋友 話咩隻手捉實啲就得 根本唔可行 個小朋友有心既話 等你冇乜介心既時候一甩手 真係可以一支箭跑左去

睇唔透

無野治癒GIF POST？遲一秒個仔變肉醬

砍腳趾避沙蟲

返工個度成日見 d 支那細路周圍亂跑，有時忍唔住鬧佢老母叫佢拖返個細路佢地都唔肯拖。如果你俾個支那老母揀，食屎定拖返住個細路，佢地一定揀食屎

我不嬲認為
啲人綁住啲細佬 逗住乍行 驚佢跌 驚佢週圍走
反而係令佢冇危險意識 更加做啲高危野

可以嘅永遠都係由佢走 唔得先拖住

大過左依堆細路點養佢老豆老母